認真傾 有冇清鍾意打架？

世清想翻身就應該約肉酸出黎隻dup 挽回面子

認真
打贏肉酸又比人吿虐畜
打輸又柒
都唔知約黎做乜鳩

又想撚狗了

笠水就笠水啦 講咁多野

一齊打佢老母！？咪再25啦屌

你約埋nben喇
果面動哂真火

住手，不要再打了

有，我鐘意